有冇人點努力都改變唔到自己缺點

搞到間歇性抑鬱，有冇人開解下我，好無助

有問題搵我莫雷拉幫手 包你發達

我唔要發達 我只係想正正常常 做個開心人既人

有咩缺點？

樓主你個名幾特別

由細到大都唔係被人認同好典型好man個種男仔，不過呢樣野係天生，我都唔想，日日都好無自信對人，開始有焦慮

因為我都唔知自己係咩，覺得自己好似怪物

我都係，俾人以為係成日食女既男仔
其實我係清純宅男

點解你想做好典型好man嘅男仔？